（估國家）女社工收養子變「母子相姦」 求放過禁忌之戀

美國佛羅里達州一名26歲女社工梅耶斯(Lauren Myres)，先前在處理一個輔導案件時，收養了一名個案中的男孩，但兩人進而發展「義理母子相姦」。梅耶斯在本周四被判6年徒刑，但和她發生關係的養子則向執法人員求情，希望大家能放過這段禁忌之戀。
據英國《太陽報》報導，梅耶斯先前在輔導這個個案時，認識了當事男孩，並成為他的監護人，之後梅耶斯更進一步收養男孩，兩人正式成為「母子」。但兩人成為義理母子後，卻時常發生性關係，兩人的禁忌之戀在今年5月東窗事發，梅耶斯和養子都承認，在過去兩個月裡發生多次性關係，至少一起睡了7~8次。梅耶斯因為涉及性侵未成年者遭到逮捕，但17歲的養子卻向警方求情，強調自己完全不覺得被性侵，與梅耶斯是真心相愛，求大家放過這段禁忌之戀。
另外報導也指出，梅耶斯曾經有過一段婚姻，但就在事件爆發、她被逮捕的前9天，才和老公離婚。
不過在本周四，法庭仍然宣判梅耶斯6年徒刑，並登記成為性侵犯調查對象4年，還要接受相關諮詢，法官也禁止梅耶斯繼續接觸這名「養子」以及其他未成年者。檢察官畢霍普(Bill Bishop)說，他先前看過很多老女人與年輕男孩做愛的案例，但像梅耶斯這種「義理母子相姦」的案例，還是頭一回遇見。（施旖婕／綜合外電報導）

有圖先討論

Wow咗

美國嗎？

估錯左

自行GOOGLE，起筷既各位大家自便

好彩無講過

記得有單瑞典左膠包養左個難民做性奴

義理係咩意思？

息子又係咩意思？

正常，真係咁善心

個仔應該係力架先會咁

係咪衰條仔未夠二十

衰老到